堅持叫人唔好打既和理非請你地退場 哩一場係戰爭

你以為停手黑警就唔會濫捕?
你以為停手黑警就唔會扑爆你個頭?
你以為停手藍絲唔會淋你漒水?
你以為停手就幫到勇武?

運動已經進行左三個幾月 你老母係咪真係發緊夢呀?

你要幫手既請你要麼成為勇武,要麼退到後排做哨兵 補給兵 ,要麼做文宜

你地叫人停手既行為,只會進一步助大藍絲黑警既所作所為

唔好唔記得915啊
大家快D幫手推上熱門啦

打 唔打就用番你自己既模式 去唱歌 去文宣

而家變相阻止緊勇武爭取

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

推

咁你即係叫人聽日唔好出黎？
傻左？

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

前線被打而拉，全世界會忿怒而支持我地。
如果我地主動打市民，係令好多人難以過自己底線。
但如果對方撩我地打我地先，出於自衛，可接受！
大家盡量克制，去返我地自己既追求：
五大訴求，決一不可！
其他藍絲做咩，只要唔係打我地手足，由得佢地發癲，佢地有黑警幫，我地唔需要硬碰。
不割席，好嗎？

針對緊係叫停勇武反擊既人和理非
其他都不割